又想分化我地，又想拉一派打一派？

呢幾日五毛風向已經吹到散晒，以為中共真係投降？
又想玩分化要和勇決裂
要和理非黎攻勇武
香港人邊有你諗咁撚蠢，收皮啦

最後
收野啦 想我地割
核爆都唔割阿

核爆都唔割阿 順手推下機場824阿

不割席是講緊前線和義士
而不是和理非
唔好混淆騎劫文宣和行動

小心有人想起大台騎劫運動仲要屈人搞分化
張文宣同和理非混淆

核爆都唔割呀